鍾意咗朋友個daddy。。。

叫Daddy幫你打下飛機睇下手勢點先

Sugar daddy

我應該知你講邊個
佢早幾年確診左愛滋
所以佢同佢老婆關係先變差
如果你接受到 你陪佢過埋下半世都係一件好事

真，有時都覺得有啲阿叔幾型 好正

點解成日開膠post

𡃁妹啊 你唔識字？

男人同男人搞基其實冇人有損失。

記得帶催情朱古力同Ky

feel到真愛

請善用起底功能

鷲哥

咁你應該唔知我講邊個

妹唔可以有J？？尤其膠J，你咁膠會冇？？？

好man好charm
無後生仔嗰浸無知味

你399你都要問？
btw 依個認真想溝的

傻子我今日做見工師成功咗

搞本字典未

一日開幾個

你狂開Post博咩？

樓豬想幫佢地含

有咩就直接講 擺低句善用起底以為自己好醒

唔可以

一向都係咁 有話唔俾狂開？
你p牌質疑人開post心態搏咩？

恭喜 我在床上

咩

有quota就開得㗎啦要人批准？

好滿意足 放咗三個臭屁

我想問你博咩姐？
搵自信心 定係 搵同溫層

有啲唔好斷章取義又取得柒過人

充滿智慧既味道

你原來係431

依啲返cctai先搵到

你呑落肚都唔會有。。

呀柒

笑死

無關係

on99咁 邊有forum唔俾人狂開post㗎

痴撚線港女

而且已經開少咗好多屌你老母

上咗熱門

我的朋友是我媽媽！？

巧lag牙里

咪係冇post就唔係forum啦

樓煮五毛

我喜歡你牙公？

咁似有套漫畫

開個內聯網啦去 嘈喧巴閉

唔使講邊套 咁毒嘅嘢我唔會睇

內聯網 IT智識好豐富

咁都要教我點食。。

我有做每日一篇

網上鳩up真係無責任

系牙

程式猿!!!!!!!!

你又知係鳩噏真膠？

其實有 我已經上緊佢度警告佢

我發夢同朋友去舊式糕點鋪買嘢
見到有嚿糕個名叫我是腸

做it的都是毒撚

一諗起樓主比老男人中出就......
起曬機

唔能click喎吹咩

痴撚線
樓主一日一個膠post

邀請你親身嚟睇？

一日一個就痴撚線
你早多幾年有ac會點形容？

其實我高登時期已經有上

開膠post不如開D文宣post仲好啦

不要自作多情去做夢。。。

哦係咩 咁更加唔會驚訝

你幾歲呀

我對外做使唔使開post同你哋交代
定已經有咁多post喺同溫層講同一樣嘢我又插隻腳開一份

但無人買

20幾

唔該(鍵戰)返返去抗爭101先啦->遊行集會。1.19 遮打道見

去馬，朋友嗲d一定好好味

拉

你心地不好

佢近呢個月開始膠, 都唔知點解

佢膠左幾年

買唔買到榮光歲月

你嚟?

岩岩見到有條友搏命拉道寫住個「推」字既門

uncle應該好識照顧人

依幾個月
啲屈毛技倆好低質

好嘢嚟㗎！

明明係少女漫畫俾on9港女話毒

柒咗幾次都仲出返嚟吠真係好心機
我有話喺度開文宣post？唔明咩叫對外？
我有開文宣post討論罷工嗰陣你仲用緊舊ac未開依個清一式時事post嘅p牌

無睇過鬼知咩

正想講

幾次柒到自己無理據潛咗都唔算？
有三唔識七嘅人搭嗲話埋你on9一份嗰啲你就無視
連啲人係男係女都未搞得清就話係我隻兵
你係咪好恨收兵定做慣先會咁覺得？

teargas醫好咗我便秘問題

#69 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又要攞返出嚟睇扮前線食tg

森美瀨粉？

食過朋友老母

就是你搞散場運動

係連狗 熱門唔全面時事化 俾其他台上到仲點會贏
我一個非cctai台post都唔要見到！

請講

你條死gay佬想屌人老豆？

diu fay

邊忽gay

推

想比樓主屌

上囉。插佢c眼

好呀

支持樓豬開多d po而家連想睇po輕鬆下都要比人屌，多謝樓豬令我笑下
P.S.我係藍字絲打，唔係兵

係得呢個post講都知咩提才啦戇鳩

ok

how?

f

想圍爐？

咩提才啊 提拔人才啊？
兒登仔至叻9唔搭8 點知會唔會係gay故毒撚故啊on9

以為問邊到整moon...

樓主好識食

返工點悶, 請繼續

=.=" 不是啦

是
樓煮食家來

仲返工
我就罷咗工
你仲返工對得住手足？

對唔住架, 點好 ?

你朋友:

香

鍾意咗女朋友嘅daddy。。。典扇巧。。。

天啊！

thx

睇咗做 鍾意咗朋友個dead body

算9數啦你 次次出嚟淨係識吠人tg收兵再屈埋其他嘢但次次都係駁唔到
我tg收兵你又會知唔係你講我都唔知咁多人有我tg
平時9up開嗰班加把口屌你on9就圍爐兵仔
由頭到尾得我一個駁你又拉埋其他人落水話人兵仔
到有唔識嘅屌埋你一份就唔計
你可憐到咁款咁咪你覺得咩就係咩啦
反正次次出嚟都係吠依幾句但又無prove

我朋友唔係onq

咪跟

禾g心難保

高天就？

咪撚搞啦

唔係似亦舒小說咩，喜寶

冇錯, 男人到50幾歲都仲可以好型, 屌打啲後生仔

我都知你老母做雞

你估下我係咪鳩噏

仲好有經驗添

乜撚嘢狗血劇

坐上去啦仲等

點解 you my idiot

強推

問下姐
甘惡做咩咼

咪搞我老豆!

樓豬我覺得你變左

試食